17歲啦啦隊長懷孕 男友不想當爸崩潰殺她

美國印第安納州一名17歲少女，因為被男友搞大肚子後，沒有馬上告知對方懷孕，等男友得知時，她已懷胎六個月，不能墮胎。男友不想這麼年輕就當爸爸，加上不滿她隱瞞，決定深夜把她約出來滅口，再棄屍到一間餐廳的垃圾桶內。 16歲的美式足球隊員崔喬（Aaron Trejo）與17歲的啦啦隊隊長魯塞朗（Breana Rouhselang）同樣就讀米沙沃卡高中（Mishawaka High School），兩人也住得很近。魯塞朗上周六（8日）晚上11時跟家人說：「要去見孩子的父親」，但一去不返。她的母親周日凌晨1時起床時，見到女兒還沒回家，越想越不對勁，於是到崔喬家詢問女兒的下落，但對方堅稱，魯塞朗從未出現。魯塞朗的母親，因為擔心女兒安危，在凌晨4時半報警。警方展開搜索行動後，周日上午在一間餐廳的垃圾桶內，發現魯塞朗的屍體。警方後來逮捕崔喬，指控他謀殺和殺害胎兒。崔喬坦承殺人，又說兩人見面時吵了一架。他不滿魯塞朗拖了太久才告訴他懷孕的消息，等他知道時已經過了可以墮胎的機會，「我於是採取行動…我取了她的性命」。崔喬表示，他當晚從家中帶了一把利刀，在兩人見面時用刀刺入魯塞朗的心臟，認為用刀可以迅速將她殺死，讓她死得痛快。而後，他用黑色塑膠袋包住屍體棄屍，又把她的手機及兇刀拋入河中。警方指：「崔喬說他已策劃一周，打算殺死魯塞朗及寶寶，但沒有告訴任何人。」魯塞朗的驗屍報告顯示，她身上有多處刀傷，而她的頸巾綁得非常緊，死前曾經窒息。謀殺案震驚學校，兩人的同學周一早上11時離開教室，為魯塞朗默哀。崔喬會於周二出庭受審。（國際中心／綜合外電報導）

唔想做爸爸就入去做監躉啦....

浪費左#xm

條女17 歲個樣好老，成個30 歲女人咁，
條仔 16 歲，就真係成個on9 咁樣

常威你條仆街我要殺咗你

好正

條女鬼婆黎講係最高峰時間 可惜咗啲

套都唔識買

想屌

判三個月好喇

好想屌...

美國中學 入足球/藍球/美式足球都好易食女

條仔個頭好爆

他用黑色塑膠袋包住屍體棄屍。

又係咁，
唔怪之得啲人要報警啦。

黎打美式足球啦！

計劃左成個星期得個咁既效果 條友智商咁低
不如同佢女朋友講套計劃出黎 笑尻死條女去重好啦。 笑死人唔算謀殺掛

個𡃁仔有睇尋晚個集丁有康學野就唔會被人拉了

Lala隊咁正都殺

條女咁正,梗係唔用套啦
BTW,條女好平

希望有個叫Peter 既係第二個time line救到佢

台灣

男既個樣咁似蝗偽

肯定個仔唔係個老豆
個16號仔知道自己戴左綠帽，條女仲想呃佢養

利申：睇晒柯南金田一

條女有左六個月先知，作為男朋友都夠離譜啦下話

屌拿星 條女咁正 條仔咁柒 有bb 都唔心息 拉佢坐一千年監就岩

條仔咁樣衰都食到靚女

果日陳完，第二日就話有左，邊有咁快啊

條仔俾人拉左之後嬲撚到爆炸？
個頭咁撚爆既

鬼佬特別多殺人犯

使唔使殺人呀

罪犯郁樣睇

義不容情 美國阿康

d女都鍾意比人大大力屌穿個西

唔係話幫個殺人犯，但六個月先講，擺明存心呃child support

6個月d人會睇唔岀嫁咩？ 4個月都見肚啦？

條仔個樣好殘

香港都係，以前中學玩校隊食過唔少女，有男朋友既都照食

兇手：我都無做過！

我都諗起琴晚劇情

冇波

拉丁佬

條仔好撚樣衰

好gentleman

去大陸落囉
洗唔洗殺人

17again

第日啲IT毒撚搵大把錢
又過去懶熟搵人埋單

又唔戴套，入去俾人通櫃雞姦啦仆街

地獄鬼國

kill the cheerleader save the world

丁有康

足球隊啦啦隊 算唔算係美國校園經典配搭

早啲出聲我埋單呀嘛

最多咪唔認個仔
駛唔駛殺人呀

你老味咁都做得出

男版日在校園

好爆炸呀個頭

有柒頭皮fd（暗瘡佬）當年又係打藍球叻搞大咗個正常樣16歲師妹，又係4-5個月先知，打到個女仔入醫院

最後咪又係逼住娶咗佢

佢話有戴套死都唔信，驗埋DNA肯定係佢

由一個監獄避左入第二個監獄

咁就要殺人都幾唔得閒，中出即飛咪得

呢d咁既家庭都唔慌幸福啦

Nigga

氣爆流產拳

打撚到入廠嗰下好笑

幾浪漫

Save the cheerleader

台灣加1分

Trejo is a surname.This surname originated in Spain in the region of Extremadura.

Mexican

咁你點解要隱瞞先

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

16碎雖然too old，但系都吾洗殺人牙

似係條女畀綠帽佢戴 所以先殺佢

點解可以中出完六個月都唔見

尋晚劇情

老納黎?

呃佢寫定遺書 推落路軌 被自殺
80年代黎講 行得好前

同果陣邵美琪真係好撚正

正仆街處女瞙又俾你又中出到大肚
俾著我老虎蟹都要
條女續斷生b我讀大學
之後再睇下點
但美國福利制度都衣食無憂啦

天鵝都唔差
女人老得好快

你以為美國冇窮人

溫兆倫

天鵝後生時已經師奶味極濃

啲女成日話揾靚仔無安全感
而家夠曬安全啦

變左義不容情post

標題少咗個隊字

諗起8fact呢個po

好可惜